
                      Los primeros quince minutos y luego hasta la media hora, el film tiene un muy buen ritmo, después cae en picada, la actriz que hace de la científica, realiza un trabajo poco creíble. Las largas escenas de acción son reiterativas y por largas se vuelven aburridas. La película no hace honor a la saga.
        
            